18歳有一層full pay 2000萬物業 求投資方法

如題 求按揭成數同對應嘅投資方法

問你呀爸

佢唔識投資

俾我 十年後我俾番2300萬你

倫敦金

咁你比2300萬我先 我牛熊一下 下星期比返你 有機會贏

牛熊十賭九輸
睇黎你真係唔識投資

識嘅唔洗問你啦

識都唔教你 一陣俾人玩爛市

真係識嘅人就唔會咁講野啦

唔識又學人投資 on99

我就係知自己唔識先想學下野

你有冇見過李嘉誠會教人投資

李嘉誠唔會咁得閒上黎同你亂吹兩句水又扮識但唔教你

賣鳩咗佢攞兩千萬慢慢搣囉
足夠啲女出晒水咁衝過嚟啦

咁你咪直接去問李嘉誠囉

食藥未?

2000萬1年咩都玩曬啦

最簡單既方法味賣大樓買幾層細樓放租兼等升
咁都要人教

一年玩得曬二千萬我諗你真係幾二世祖

去銀行按咗佢，去買每月派息嘅基金。
有D基金有接近9厘息，每月派嘅息夠還MORTGAGE之餘，仲每個月有多餘錢洗。
又或者拎啲息嚟再投資高息股，例如：6823，5，2638，11等等。

不過派得咁高息，風險都會相對高。

一年可以玩走兩千萬
你投資乜野都唔夠你玩啦
攞過澳門囉一係 再唔係去麻雀館

算啦巴打
佢冇腦嫁

玩啲咩先可以一年冇兩千萬
女都可以玩幾廿條啦 講緊真係靚嗰啲喎

我諗佢買五層物業放租去環遊世界屌曬全球d女都夠佢洗啦已經

捉到鹿都唔識脫角 乖乖地返去讀書返工好過啦

有啲原因而唔可以大樓換細樓

巴打有冇啲詳細啲嘅講法

咁你講黎做咩
連舊錢都冇投乜撚野資

Sorry 我冇咁短視

咁可以按ga ma

即係層樓都郁唔到啲咩 咁你上嚟講經？

按左唔撚洗還？
又話唔短視又話要長線投資
你按撚左舊錢俾個供番

2000萬full pay 按都按到1000萬口廿

你都係乖乖地讀書學下搵錢先啦
一陣敗鳩曬你老豆副身家

咁你自己都識講啦 咁你咪攞一千萬買多層樓囉
柒下柒下仲學人投資 隨時放租都玩死你

敗咪敗囉 啲錢又唔係我既

洗咩投資 賣左佢 分開買幾層樓中價樓 租出等人幫你供
等佢升 岩價就賣 3》6〉12》24
都唔洗休 日日搵fd吹水打牙佼 再唔係打份風流工 做下自己興趣

你幫我比稅吖？

爸爸我想買架爛寶堅尼呀

人地又話爸爸層樓唔郁得
講經咩

咁你咪柒投資算啦
按咗層樓 攞啲錢去讀下書先啦

你去搵啲安揭轉介公司，叫佢REFER銀行俾你做按揭，去到佢會問你做咩要按咗層樓。
你就直接講話想有現金流做投資，叫佢可以的話就介紹D每月派息嘅基金俾你。

以你情況，當你會CASH OUT 1000萬，長留300萬現金做MORTGAGE LINK，收約2.15厘息。
另外700萬買2－3隻基金，全部買晒每月派息都得，投放喺不同市場。每月派嘅息夠供樓，有淨嘅諗吓自己洗，定月供高息股，又或者放喺銀行做MORTGAGE LINK都得。

大行200萬起買呢啲基金都係收1%認購費，有時仲有CASH REBATE，自己同銀行DEAL啦。

唔郁得咁層樓值一億都無意思架喎

其實一個有腦靠下自己既人都識玩舊錢
真係咁難咩投資

有些少頭腦 自己攞去做生意都贏在起跑線啦兩千萬
柒下柒下咁 都唔知想點

唔該巴打

衝動到咁唔懂得之連條食硬嘅女都走埋啦

做生意又衝動
真係你講曬啦年輕人

利申有女朋友

比馬會

你直接搵銀行都得，不過經按揭轉介，cash rebate會高好多。之後再每兩年做轉按，或者申請減息又有cash rebate，夠去日本

屌唔係講你吖唔好自己衝出黎柒啦

呢位巴打真係好人

一世平安

喺兒登認真答嘢好易變聖人

孖展沽qq

巴打你講乜 你係咪認錯人
唔好咁衝動自爆 睇嚟你自己都非常衝動

柒就唔怕應咗佢啦

all in成層買利物浦攞冠軍

接1千萬出黎 買2間收租 等升到咁上下賣埋佢

以前上高登都係收收埋埋 依家上連登原來興相認
咁既頭腦又咁衝動 為你嗰兩千萬默一默哀先
認呀 應 都叫你讀多啲書㗎啦

攞2000萬醫下個腦先 你個腦未夠醫

本身有樓，買多一間ssd都已經要15%，仲話買兩間

依句真

我老豆1間 我媽1間， 我1間（仲有5成要供） 黎緊準備用我老婆個名買1間 呢個世界有人頭既 如果有能力 遲d仔女1人1間
2間係assume 佢父母冇樓jer

夠現金，用公司買仲好添
香港真係好仆街，有錢嘅人只會愈來愈有錢。15%稅只係恰d「窮西」

你問財務公司借錢，人馬會求其一場主其他嘅波膽連續幾次就有

入

公司買第1次要食ssd夠人頭用左人頭先
公司而家係轉手唔洗ssd
同埋公司買賣check數好緊要，仲學緊

股權轉讓，net左都係好似2%左右。

睇妳去買人公司樓 定妳自己開間公司買樓啦

多數都係一間公司hold一個物業

i mean 妳而家先開間公司去買樓 第1間就要硬食ssd了

有多現金，當然係買現成有物業嘅公司股權啦。

18歲開始做嘢未？壓力測試點過？